藝人出句聲啦你老母

你班仆街藝人淨係識得奶共
咁嚴重都無人出聲

出聲呀你班仆街 64你就出聲
香港咁大件事就唔出

除左 hocc 趙學而 暫時睇唔到邊個偽人有人性
KOL 得伍公子

其他一律可以清算 麻煩unsubscribe 或杯葛

係人係畜牲今次一次睇清

會出聲撐警

唯唯

得唯唯肯去

偽人表示：要奶人仔不了